有沒人好重視雷囡走嘅時候會唔會望翻轉頭

次次都係我傻傻地望 佢一枝箭咁走左去

雷囡

雷神條女?

弱智

文盲
明明係雷神個囡